{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002480",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023020215327/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "투버튼 숏 재킷 - 다크 그레이"
    },
    "text": "8 secondsは三星物産ファッション部門で製造したブランドだ。 商品番号はSS23 / 323311LYA4で、モダンで感覚的な感じを盛り込んだツーボタンショートジャケットだ。 ポリスパン素材で製作され適度な厚みがあり、季節の変わり目に活用しやすい。 ベージュとダークグレーカラーで提案し、同じ素材である323321LYA4パンツとセットアップで演出できる。 表地はポリエステル97%、ポリウレタン3%で、裏地はポリエステル100%だ。 洗濯方法は、本製品は必ず単独でドライクリーニングし、濃い色と明るい色を分離して洗濯しなければならない。 漂白剤を使わず、ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングしなければならない。 再付着できるボタンは外した後にドライクリーニングをしなければならず、付着できない装飾は銀箔紙で包んで日陰で乾燥しなければならない。 ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥し、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければならない。 装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけてはならず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければならない。 水洗いの時、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがある。 白色系の製品に色移りする恐れがあるので着用に注意しなければならず、摩擦によって毛羽立ちが発生することがある。 強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管時に注意しなければならない。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されない。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品は何のために作られましたか？",
            "answer": "この商品は季節の変わり目に活用しやすいツーボタンショートジャケットとして製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はモダンで感覚的な感じを盛り込んでおり、ポリスパン素材で製作され適度な厚みがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーバリエーションはありますか？",
            "answer": "この商品はベージュとダークグレーカラーで提案されています。"
        },
        {
            "question": "この商品は他のアイテムとセットアップできますか？",
            "answer": "はい、同じ素材である323321LYA4パンツとセットアップで演出することができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地はポリエステル97%、ポリウレタン3%で、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この商品は必ず単独でドライクリーニングし、濃い色と明るい色を分離して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の乾燥方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この商品はハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させ、暖房器具や高温のアイロンかけは避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の注意事項はありますか？",
            "answer": "この商品の装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないように注意し、金属部材は肌と直接摩擦しないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品の色移りや毛羽立ちに注意する必要はありますか？",
            "answer": "はい、この商品は白色系の製品に色移りする恐れがあるため、着用に注意する必要があります。また、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品の保管に注意する必要はありますか？",
            "answer": "はい、この商品は強い日差しや照明によって変色することがあるため、着用や保管時に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品に補償はありますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 531
    }
}